{
  "id": "da-de-pack-09",
  "name": "Dänisch – Pack 09",
  "src": "DE",
  "tgt": "DA",
  "cards": [
    {
      "front": "Das Haltestelle ist müde.",
      "back": "Det stoppested er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kopf ist sauber.",
      "back": "Det hoved er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Mutter ist wichtig.",
      "back": "Det mor er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fenster ist wichtig.",
      "back": "Det vindue er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Straße ist offen.",
      "back": "Det gade er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kinder ist warm.",
      "back": "Det børn er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fisch ist teuer.",
      "back": "Det fisk er dyr.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hemd ist leise.",
      "back": "Det skjorte er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Reis ist schön.",
      "back": "Det ris er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Milch ist freundlich.",
      "back": "Det mælk er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Eltern ist langsam.",
      "back": "Det forældre er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Medikament ist klein.",
      "back": "Det medicin er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Karte ist offen.",
      "back": "Det kort er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Geld ist klein.",
      "back": "Det penge er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fenster ist groß.",
      "back": "Det vindue er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahn ist alt.",
      "back": "Det tand er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Stuhl ist sauber.",
      "back": "Det stol er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Sitzplatz ist offen.",
      "back": "Det sæde er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Nudeln ist warm.",
      "back": "Det pasta er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gemüse ist billig.",
      "back": "Det grøntsager er billig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kleid ist sauber.",
      "back": "Det kjole er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gleis ist langsam.",
      "back": "Det perron er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tee ist warm.",
      "back": "Det te er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Milch ist kalt.",
      "back": "Det mælk er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bruder ist langsam.",
      "back": "Det bror er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Küche ist kalt.",
      "back": "Det køkken er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Pfeffer ist langsam.",
      "back": "Det peber er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Wohnung ist gut.",
      "back": "Det lejlighed er god.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Büro ist klein.",
      "back": "Det kontor er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schlüssel ist hungrig.",
      "back": "Det nøgle er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Monat ist schnell.",
      "back": "Det måned er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schuhe ist neu.",
      "back": "Det sko er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Reis ist schlecht.",
      "back": "Det ris er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fenster ist schmutzig.",
      "back": "Det vindue er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Taxi ist neu.",
      "back": "Det taxa er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahn ist hungrig.",
      "back": "Det tand er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Vater ist sauber.",
      "back": "Det far er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Uhr ist gut.",
      "back": "Det ur er god.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Sitzplatz ist groß.",
      "back": "Det sæde er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kaffee ist schön.",
      "back": "Det kaffe er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Haus ist neu.",
      "back": "Det hus er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Medikament ist durstig.",
      "back": "Det medicin er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fuß ist offen.",
      "back": "Det fod er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Café ist klein.",
      "back": "Det café er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Brille ist lecker.",
      "back": "Det briller er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Küche ist lecker.",
      "back": "Det køkken er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Orange ist schlecht.",
      "back": "Det appelsin er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Küche ist warm.",
      "back": "Det køkken er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tag ist leise.",
      "back": "Det dag er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Familie ist groß.",
      "back": "Det familie er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Banane ist schmutzig.",
      "back": "Det banan er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hand ist geschlossen.",
      "back": "Det hånd er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kaffee ist freundlich.",
      "back": "Det kaffe er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schwester ist laut.",
      "back": "Det søster er høj.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Küche ist hungrig.",
      "back": "Det køkken er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Nudeln ist lecker.",
      "back": "Det pasta er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Café ist gut.",
      "back": "Det café er god.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Uhr ist langsam.",
      "back": "Det ur er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Küche ist laut.",
      "back": "Det køkken er høj.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Restaurant ist alt.",
      "back": "Det restaurant er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Auto ist müde.",
      "back": "Det bil er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Pfeffer ist offen.",
      "back": "Det peber er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Flughafen ist groß.",
      "back": "Det lufthavn er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kinder ist geschlossen.",
      "back": "Det børn er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bruder ist offen.",
      "back": "Det bror er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Medikament ist gut.",
      "back": "Det medicin er god.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Platz ist schmutzig.",
      "back": "Det torv er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Wein ist freundlich.",
      "back": "Det vin er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Platz ist langsam.",
      "back": "Det torv er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bett ist durstig.",
      "back": "Det seng er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kaffee ist langsam.",
      "back": "Det kaffe er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Jacke ist groß.",
      "back": "Det jakke er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bäckerei ist billig.",
      "back": "Det bager er billig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Telefon ist müde.",
      "back": "Det telefon er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Minute ist klein.",
      "back": "Det minut er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahnarzt ist laut.",
      "back": "Det tandlæge er høj.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Computer ist wichtig.",
      "back": "Det computer er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Apotheke ist neu.",
      "back": "Det apotek er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Wein ist langsam.",
      "back": "Det vin er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Krankenschwester ist schnell.",
      "back": "Det sygeplejerske er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kleid ist freundlich.",
      "back": "Det kjole er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Käse ist wichtig.",
      "back": "Det ost er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bus ist sauber.",
      "back": "Det bus er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Taxi ist schmutzig.",
      "back": "Det taxa er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Minute ist alt.",
      "back": "Det minut er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hose ist neu.",
      "back": "Det bukser er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zucker ist hungrig.",
      "back": "Det sukker er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Brille ist sauber.",
      "back": "Det briller er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bier ist lecker.",
      "back": "Det øl er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Suppe ist schlecht.",
      "back": "Det suppe er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schuhe ist teuer.",
      "back": "Det sko er dyr.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gleis ist schlecht.",
      "back": "Det perron er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Büro ist lecker.",
      "back": "Det kontor er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schwester ist kalt.",
      "back": "Det søster er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kleid ist geschlossen.",
      "back": "Det kjole er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Vater ist schön.",
      "back": "Det far er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bier ist wichtig.",
      "back": "Det øl er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Woche ist teuer.",
      "back": "Det uge er dyr.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fenster ist langsam.",
      "back": "Det vindue er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tasche ist wichtig.",
      "back": "Det taske er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Milch ist freundlich.",
      "back": "Det mælk er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Apotheke ist schön.",
      "back": "Det apotek er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Orange ist langsam.",
      "back": "Det appelsin er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Laden ist kalt.",
      "back": "Det butik er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das E-Mail ist sauber.",
      "back": "Det e-mail er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Flug ist kalt.",
      "back": "Det fly er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Supermarkt ist alt.",
      "back": "Det supermarked er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tochter ist hungrig.",
      "back": "Det datter er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tochter ist langsam.",
      "back": "Det datter er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hemd ist offen.",
      "back": "Det skjorte er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Stuhl ist groß.",
      "back": "Det stol er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Telefon ist warm.",
      "back": "Det telefon er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Pfeffer ist warm.",
      "back": "Det peber er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fuß ist alt.",
      "back": "Det fod er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Krankenschwester ist lecker.",
      "back": "Det sygeplejerske er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Krankenhaus ist klein.",
      "back": "Det hospital er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Pfeffer ist schnell.",
      "back": "Det peber er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Jahr ist lecker.",
      "back": "Det år er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Arbeit ist sauber.",
      "back": "Det arbejde er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fuß ist hungrig.",
      "back": "Det fod er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Café ist alt.",
      "back": "Det café er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zug ist sauber.",
      "back": "Det tog er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bäckerei ist sauber.",
      "back": "Det bager er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Wein ist durstig.",
      "back": "Det vin er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Rucksack ist langsam.",
      "back": "Det rygsæk er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Uhr ist warm.",
      "back": "Det ur er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tür ist freundlich.",
      "back": "Det dør er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schuhe ist schlecht.",
      "back": "Det sko er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Salz ist müde.",
      "back": "Det salt er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tag ist kalt.",
      "back": "Det dag er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Flughafen ist offen.",
      "back": "Det lufthavn er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hemd ist durstig.",
      "back": "Det skjorte er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fahrrad ist alt.",
      "back": "Det cykel er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tee ist neu.",
      "back": "Det te er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Geld ist leise.",
      "back": "Det penge er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fahrrad ist sauber.",
      "back": "Det cykel er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bier ist neu.",
      "back": "Det øl er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zucker ist billig.",
      "back": "Det sukker er billig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Brille ist freundlich.",
      "back": "Det briller er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Flughafen ist langsam.",
      "back": "Det lufthavn er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Platz ist laut.",
      "back": "Det torv er høj.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bier ist leise.",
      "back": "Det øl er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fleisch ist müde.",
      "back": "Det kød er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Freundin ist langsam.",
      "back": "Det veninde er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Haltestelle ist sauber.",
      "back": "Det stoppested er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahn ist groß.",
      "back": "Det tand er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kopf ist neu.",
      "back": "Det hoved er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kinder ist langsam.",
      "back": "Det børn er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Park ist schnell.",
      "back": "Det park er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Monat ist schön.",
      "back": "Det måned er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bad ist klein.",
      "back": "Det badeværelse er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tee ist durstig.",
      "back": "Det te er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Ei ist schmutzig.",
      "back": "Det æg er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kind ist kalt.",
      "back": "Det barn er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fensterplatz ist geschlossen.",
      "back": "Det vinduesplads er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Orange ist schön.",
      "back": "Det appelsin er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Brille ist schön.",
      "back": "Det briller er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Ticket ist sauber.",
      "back": "Det billet er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Haus ist leise.",
      "back": "Det hus er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fenster ist hungrig.",
      "back": "Det vindue er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gangplatz ist schmutzig.",
      "back": "Det gangplads er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Suppe ist klein.",
      "back": "Det suppe er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Reis ist groß.",
      "back": "Det ris er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Freundin ist alt.",
      "back": "Det veninde er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Sitzplatz ist hungrig.",
      "back": "Det sæde er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Freund ist groß.",
      "back": "Det ven er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hose ist müde.",
      "back": "Det bukser er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Geld ist schnell.",
      "back": "Det penge er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Auto ist langsam.",
      "back": "Det bil er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Ticket ist groß.",
      "back": "Det billet er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Medikament ist geschlossen.",
      "back": "Det medicin er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schule ist lecker.",
      "back": "Det skole er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Geld ist alt.",
      "back": "Det penge er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Karte ist hungrig.",
      "back": "Det kort er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Taxi ist freundlich.",
      "back": "Det taxa er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Käse ist langsam.",
      "back": "Det ost er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schwester ist billig.",
      "back": "Det søster er billig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Orange ist teuer.",
      "back": "Det appelsin er dyr.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schuhe ist neu.",
      "back": "Det sko er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Küche ist schmutzig.",
      "back": "Det køkken er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tee ist langsam.",
      "back": "Det te er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Medikament ist laut.",
      "back": "Det medicin er høj.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Haltestelle ist sauber.",
      "back": "Det stoppested er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hemd ist geschlossen.",
      "back": "Det skjorte er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kartoffel ist leise.",
      "back": "Det kartoffel er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gleis ist groß.",
      "back": "Det perron er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zucker ist lecker.",
      "back": "Det sukker er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Park ist hungrig.",
      "back": "Det park er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fahrplan ist schmutzig.",
      "back": "Det køreplan er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kinder ist warm.",
      "back": "Det børn er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahnarzt ist warm.",
      "back": "Det tandlæge er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Mantel ist laut.",
      "back": "Det frakke er høj.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Salz ist neu.",
      "back": "Det salt er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Büro ist freundlich.",
      "back": "Det kontor er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Salz ist sauber.",
      "back": "Det salt er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Mutter ist müde.",
      "back": "Det mor er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kind ist langsam.",
      "back": "Det barn er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kartoffel ist wichtig.",
      "back": "Det kartoffel er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Medikament ist freundlich.",
      "back": "Det medicin er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Rücken ist alt.",
      "back": "Det ryg er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    }
  ]
}